# English
Create a variable called z, assign x + y to it, and display the result in an alert box.

# Español
Crea una variable llamada z, asignale x + y a ella, muestra el resultado en una caja de alerta.